\begin{song}[remember-chords]{title={Samo edini},band={Siddharta}}

	\begin{intro*}
		_{Am} _F _G _{Am}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Vem, da nisem prv^{Am}i, ki ne zna stop't na di^{Em}vji vrh sveta \\
		in ne bom ta za^Fdn, k' te vid v sanja^{Am}h.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Koliko jih je pred ma^no dihalo zrak in kolikim se rodi ^{}najlepši otrok? \\
		Koliko jih še pri^de sem za nami v t^a raj?
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Sem pa edi^*{Dm} iiiini^G, ki nosi na^Gjino kri^F, \\
		jaz sem edi^*{Dm} iiiini, ki tvo^Gj jok umiri^{Am}. \\
		Jaz sem edi^*{Dm} iiiini^G, ki ne obsta^*C aaja^F, \\
		ne obsta^{Dm}ja brez tvo^Gjega sveta^{Am}.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Vem, da nisem prv^', ki ne spi, zaradi uda^rcev in skrbi \\
		in ne bom ta za^dn, k' se enkrat ne zbud^i. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Drugim sem ka^zal svoj nasmeh, drugi so vi^del' solze na tleh, \\
		drugi so gri^zl' kožo z mene spet in s^pet. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Sem pa edi^* iiiini^, ki nosi na^jino kri^, {} \\
		jaz sem edi^* iiiini, ki tvo^j jok umiri^. {} \\
		Jaz sem edi^* iiiini^, ki ne obsta^* aaja^, {} \\
		ne obsta^ja brez tvo^jega sveta^. {}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}
			_{Dm} _G _C _F _{Dm} _G _{Am}
		\end{repeated} \\
		_{Am} _F _G _{Am}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		In vedno več je u^panja v ta svet, slišal sem, da z ma\chord{Em}no hočeš živet' \\ \myskipchord
		in s tem edi^no to življenje dat' zam^e.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Zato sem danes ja^z vdihnil zrak in danes je mo\chord{Dm}j najle\chord{F}pši otro\chord{G}k \\
		in da\chord{Em}nes zaspi\chord{F}m, ker jutri s tabo se zbudi\chord{Am}m.
	\end{kitica}

\end{song}
